黑警醫院打人曝光 或引發新一輪 #metoo 風暴

其實黑警係醫院打人就好似#metoo 事件一樣

當有第1個人決定企黎
我地都要支持同鼓勵其他受過相同經歷嘅同路人一齊企出黎

利用＃metoo 團結力量
俾更大壓力俾黑警林奠

反警暴 制黑亂